最前線全部同我攝衫防鬼！

今日立場拍到有黑警扮人最後比人發現左就開真槍提醒左我！

鬼通常配槍又配棍，呢啲野為求方便拎出黎多數收埋係腰間

留底諗住最後先走既人係易比鬼捉，你地全部同我攝衫

鬼同時會放大槍入背囊，你夠人數地互相拍下個背囊(要問左對方先好拍)

覺得有用就推，930係咪大罷工(唔想返工)，10.1就開花(急需宣傳)

有本事你就sip衫show你支炮出黎喇mon po死差佬，見字死全家喇黑警！

push

推

Push

以後前線攝衫就好

慣左就冇野

攝衫

搶鳩佢把槍 視作暴徙咁打

攝衫依招真係WORK

CHECK袋會唔會最快

收到

AGREE
9.29 灣仔,銅鑼灣
大量臥底出現， 貌似無記認

大量臥底出現， 貌似無記認

好主意

與其係咁揾標記估下估咁揾狗，不如直拉做啲黑警做唔到既野

輕鬆解決 一齊zip衫

攝衫！

攝衣

有腰bag喎

依d post就真係要推俾大家睇

大家幫手諗下我呢個建議有冇咩盲點！

呢個建議唔錯

930點解以前唔入紙請假啊

good idea

岩，好主意

行動post要推

梗係zip衫快，一眼望哂有冇砲。

對臥底狗唔同差佬
一擊即秒無仇報

幫推

掂喎

推
臥底配槍、警棍多數放腰間
大家攝衫防鬼

不如遊行dress code zip衫 好似都解決到

推 10.1全世界攝衫

中

槍可以放腳 唔一定放腰

仲要無腰包？

咁POPO未可以見邊個咁做就捉

唔洗講work唔work反正完全冇成本可以一試

佢地唔需要記認 係指定集合點到同班popo講自己人就得
應該有固定既移動範圍 果個範圍既popo應該會知有內應隨時接應

前線諗住最後先走既就見面互相揸一揸防鬼，啲鬼最驚走火

push push

你唔攝都捉啦

不如無埋書包？

底一件（ 乜色都得）

面一件黑（ 走時掉衣）

你估呢道無黑警睇?傻

一齊攝咪得

黑警死全家

咁醒既

攝衫唔會唔方便
係熱啲

咁gear呢？即棄呀？

都啱

推呀屌

公投下：
正評：全世界sip好sip滿
負評：前線未安全撤退個陣就keep住sip

推po

繼續唔捉鬼 完

叻仔

認同

點check 呀大佬，check 得嚟都打緊

幾好 又唔麻煩 pushh

贊成

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

推
樓主神人也

唔係要捉 係提防

全民攝衫日

贊成攝衫 除左唔美觀外都無壞處

佢地依家一班人咁出 好難防

同 同埋最好互相問句 係係咪popo d死差佬好似唔可以否則

push
push
push

多撚到

推推推推

Zip zip zip

721
831

Agger

有料 推！

推到比前線睇

有腰包咪過去摸一摸
我諗真手足係唔會介意
一摸到係槍就大家自動自覺

正野
要推

醒喎

推啊

推 好主意

岩

根本一支棒，完工最多山邊收埋？

黑衣掉， 口罩掉

做左日冷氣軍師咁

一定有記認，或者暗號

他地怕打到自己友

推到比全部前線睇到
10.1一齊攝衫

好計

會唔會唔帶槍

Ｐ牌推唔郁都照推！

一早唔work啦
班狗就算唔認唔通驚你咬佢咩

G持

問就佢用不大 佢否認都追究唔到
但樓主方法可以試試

有用post推啊大家

我覺得可行
槍係可以放其他位置 但拔槍一定係放腰最快

終於有個post唔洗自己老漢推車

Can

zip衫！

推！！！好主意！

推，有用

10.1全民 Zip 好件衫！

721 831

而且槍棍咁大，個腰包唔慌細

好似work 瘋狂push

以後示威black bloc攝衫

推 good idea

好有道理

攝衫好!

pish

攝衫work 喎！

Great idea

Good idea

sip衫 OK

Ok喎

就係唔捉鬼所以今日咁撚多囉

有point推

好似ok 推爆你

agger

Good idea push

推！

Zip衫

試下

一係露腳眼，一係黑長襪攝褲腳

附片

1742 灣仔莊士敦道警員向示威者開真槍！！

#370 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

警棍

如果乜gear都冇同普通人一樣佢地仲咁出黎行？

p

唔算捉鬼，都係防鬼

呢款男人真係好鬼

check袋咪俾班鬼可以set target

好提議

所以要加埋拍袋(popo驚走火)

推！！

攝衫!!!

推，以後black bloc + tuck in!

Support

推 但未確認係鬼之前唔好召喚神獸住

合理

一齊zip

少少搞笑
不過應該幾有用

Zip 3 減少左鬼拎槍拎棍反擊既機會

1. 攝杉！

2. 無腰包！

3. 無書包！

4. 行山棒！ 放雨傘內！

5. 衣物底任何色！ , 面黑 。 （收工掉衣）

6. 現金 身分證 腰內包（ 軟身嗰隻） ，

7. 充電器，手機， 放有拉鍊的褲！

可疑嘅再 check袋

支那籍公安看不明白

推呀仆街！！

推，雖然有啲難實行

哇！

Mon po犬夠膽就叫你啲畜生手足零裝上陣做鬼囉，睇下比人發現左會點

只需要認leader
你睇返後面佢地同畜龍會合既片
畜龍都淨係認到帶頭果個

十個推
邊個唔肯zip 衫就係鬼

好建議，要推！

啱聽

sip 衫

好 意見 推

icable 好似影到呢班俾黑警保護離開！
燒灣仔站？霞姐，呢班跟足預足劇本，獎多個飯盒！

臥底狗死9族

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推推推推推

因果由國、容港治己

好似ok wo!

仲有啲鬼多數帶面巾 因為可以遮住耳機

冇，好有啟發性

又好似幾好喎呢條橋

有諗法

無撚有錯

推呀！ 大力支持

攝衫一眼就知你係咪鬼啦
死黑警上黎mon post

721 811 831 新屋嶺

好撚on9 但應該work

真心好似有用

攝衫呢招真係掂

之前有巴打講 佢地啲棍係放腳

加多小小

8. 跑鞋！

9. 要乜春，到時超市現金買.

10 發夢前後仲可能後樓梯出入！ 要小心 cam

11 鞋一定要全黑

呢d好難一眼認到

正呀 推

方便嘅戴皮帶，可以向後拉救手足

齊攝衫

。

起碼呢樣攝衫唔難做同無壞先

有用
推

有冇war game巴打識類似既裝備方法比啲圖黎參考下等大家再集思下

好似真係破解到

智慧post
推

呢招一流XD

mon你老母

小心有燈

Ok

呢個係好提議

推風嬲都照zip

狗唔帶炮攝衫你放低戒心就仆街啦

popo互check扮無事
呢樣難防d

全世界攝衫

攝衫、拍袋互check, 好橋！

呢個方法work
現場無可能check袋
最實際睇有咩裝備
差佬架生9成掛腰
警棍 槍
全部出晒黎
可以做就盡做啦

agree

頭先見到幾個書包有藍燈

攝 夠膽你就唔帶槍黎做鬼

當然要時刻提高警覺，尤其女仔好易比黑警捕

Agree 推

有 佢地著多件外套咪遮哂

呢啲軍師就有用啦

612 721 816 831 新屋嶺

Pish

我睇到全部都好大隻，唔多似前綫義士咁

有冇手足知天水圍咩情況 要去到嗰邊搭車

手槍同狗棍 攝衫可以破解
至於大槍就要睇袋 但真手足應該唔會介意既

攝埋外套 就唔同講法

推 起碼冇咁易攞槍先

Pishhhhh

有就有既 不過好少會成隊都咁大隻

又幾有道理

好wo

樓主請受我一拜
10.1全民攝衫日

咁係未必有用，一堆狗係到Mon Post, 佢地實會跟住咁做...

pushhhhh

有用post
幫手推呀

推 零成本 why not

唔帶炮就驚佢條毛咩

幾醒

呢個要推！

鬼就驚走火驚比人發現比人打啫

推唔郁都推

Sip 衫絕對work

push 有用

對家要做唔難?

以後次次都要

到時咪又轉著七分褲

槍放大脾係人都睇到
放其他地方佢地好難好快咁攞

佢地可以conceal carry, 但係要攝衫既話買特別槍套先放到佢地D full size手槍

攝衫唔錯但係唔係無敵

推 全民攝衫

推~~

721 811 831

你心無鬼 身無屎 攝吓衫又無咩害 推

推爆佢

我就係知佢地會上連登，睇下#3個留言

你估唔帶炮
佢地驚d定我地驚d?

本來就應該攝衫𠻹，方便行動

都叫係辦法既一種啦

冇槍冇gear佢地只係過街老鼠

好提議 推

幾時先可以的起心肝火燒臥底狗隻⋯次次都比佢地走得到

攝衫！！！

攝衫冇問題啦

全民行街zip衫，帶動新潮流

籃球足球比賽個個都要攝衫

zip 衫應該有用

斜咩袋仔

sip衫至少方便check褲有冇突起既袋

concealed carry例子
唔可以攝衫
但係佢加外套你冇符

攝衫係好柒but work

正

大量狗扮人
一定要諗計對付，再咁玩法出街輸硬

Smart ar!!!

P牌推

依排興風褸
放胸前？

攝衫有用
但啲架餐可能擺袋度

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

10.1全世界攝衫
邊個唔攝邊個鬼

不如所有示威者見到黑警就大叫自己人
一定混亂到撲街
見直播都係咁撚樣講句就認撚左
完全無記認, 又無證件
分分鐘講句"自己人" 可以救自己

攝衫所最方便運動

攝衫支持, 依下睇到人定鬼

推呀推

幫手推下

你攝衫方向正確
但係天氣凍加外套就破解左

呢個好 推

推唔郁都要推

攝 衫！

推 拍/睇背囊佢哋實賴屎現形

2019-09-29 有人目擊black警燒!

鼓勵全民攝衫

自己見到去摸一摸
有槍係入面既話你去摸下佢都會好大反應

pushh

全民攝衫

10月1號全民攝衫
邊個唔攝邊個鬼

推，好建議

佢地應該有棍，除非佢地收喺書包

笑左 但好有用

邊有時間比你慢慢check

我喜歡

推 好提議

一齊攝衫，擺陣前前線互相揸揸腰間檢查，相信手足們都唔會介意。支持請推！！？

高招

全部攝衫

俾個你

呢招真係值得推

咁又係 推樓主

十一可能仲多鬼 如果可以大家都肯做多少少 盡量避免風險當然最好！

Tui!!!

11尾月天氣先凍到時再諗計

前線可不可以留力10.1再出動！

女警著裙仲可以放大脾~

V

小心一D外套撚
外套好易收槍收棍

10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫
10月1日手足要黑衫攝衫

放腳無咁易拎出黎 你估真係拍戲咩

攝衫做記認，唔好再用燈啦

最近興攝衫

好似幾好，推咗先

攝衫有用，推俾前線睇！

總之巴打好波

推 防鬼不等於捉鬼

唔使問都知係攝衫快啦下話

放腳、放背囊好難拎
放大脾全世界睇到

10月1一人兩罐雀巢咖啡

攝衫防狗
推出去

Tui

推呢個

攝衫戰術上黎講係仲靈活 支持攝衫

Good

對話啦對話啦
對話完咪咁撚樣囉

Pushpushpush

有D醒目 推

所以攝衫好夠

同埋大熱天時著厚外套既人一定有古怪

手足想快速換裝就著薄外套 薄外套收槍唔易

睇死班狗唔會唔帶槍出去做鬼

啱呀

其實係 唔會比人咁易扯衫尾

警棍放腳點搞

啱喎

check 袋比較難,有相任問題

Zip衫very good ！突破盲腸

lm

Agree !!

睇到好想喊

攝衫好提議

唔止前線 應該全體抗爭者

攝3

推 齊齊攝衫

P牌無得幫推
但同意值得一試
同埋長遠黎講多做運動減下肥
雖然話唔捉鬼
但我成日忍唔住望大家條腰睇下有無槍
不過大部分都係肚腩

攝衫 推

有智慧攝衫啊以後

今日好多懷疑鬼

好似幾work,雖然我好憎zip 衫，但都支持

中學唔鍾意攝衫
依家好想攝了

推下sin

幫啲狗分邊個係自己友邊個唔係
同埋唔帶炮就解決到
佢都係臨走個下禁低你啫

好似好耐冇見過呢類post
要推到全世界都知

呢個方法可以 推到班狗冚家鏟
btw短文推唔到post架 唔好再回單字「推」啦

OK

又唔錯wo

Pishhhh

p pai push

Ching其實我意思係唔捉鬼好on9
個個口講前線不是condom 但唔諗方法保護前線 仲屌捉鬼係鬼完全傻撚左

大推

讚成
d鬼照跟咪冇得隨時拎槍拎棍出嚟

有用Post 推

前線未必睇到po...

攝衫ok
拍袋可能嚇親人

之前唔係話大家開始著風褸？
會唔會執行上有難度

一定要攝埋入底褲

手握

多謝勇武

推！！！ 有用呀

Ching其實我意思係唔捉鬼好on9
走起上嚟周圍都人又煙點防？
屌人捉鬼正on9

有用 push

有排都未入秋，到時再諗

終於破解到黑警臥底

一開波集會就zip

smart

呢個推

Pushh

咁撚多人都驚

Good post

推推

呢個好，推

P

屌你老母成班咪撚再捉鬼好冇
講咗好多次
唔係有棍就有鬼
唔係扔彈就有鬼
今日成班有棍手足差啲俾自己人私了呀

至少
係至少有真槍先好話人係鬼！

推，

推
天才

露出褲頭

推
另

今日多人被捕，大家盡量出被捕人士的相以防止被自殺及popo 酷刑（身體健全）

有冇用？ 不想佢地有事或者被自殺，越high profile 越安全

或者要database 俾星火及612 tick 番邊個在

樓主IQ200
推

屌死黑警

真係好想捉撚到班狗 打到佢地土仆街

攝衫防鬼 行動post 推!

當佢曱甴咁打

好叻

手人土

宜家班狗搵啲啱啱出學堂嘅狗仔去做鬼，做哨！
所以大家出嚟見到呢啲前朋友一定要行過去打招呼！話俾大家聽

係唔係非法攝杉

Sip 衫露腳眼又好睇
支持

1000

神發想

good idea!!

好醒

解散警隊

支持

但係你地前幾日話著風褸🤔

著左風褸點zip衫

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

推到黑警林鄭何妖過唔到十一

摸一摸腰間位就知

tui

又簡單又work!
夏日限定

呢招都幾掂

維園果次唔係書包拎支槍出黎咩

也可能內陸武警。

PUSH

點解攝唔到，邊個唔攝衫邊個就係鬼

推呀 攝衫呀

H

101

身無屎怕咩攝衫，推

有得諗

非常好

攝衫攝衫

十一要見到全部人sip衫！！

可以防
唔好捉

B

贊成！！！！攝衫！！！！！！

攝衫ok，如果佢地收埋係袋 係好大機會拎唔切出黎

全民黑衫+攝衫

如果見到疑似鬼
可唔可以用傘柄係後面勾跌佢
咁就可以見到有無槍？同埋佢都拎唔切

後面都攝埋la
如果唔係點保前線

依招掂

攝衫！有懷疑就8-10手足去問佢
如果係手足一定唔介意
如果係鬼就會即刻跑走
到時手足私了

我今日見到灰色衫斜咩袋果條友已經覺得佢好撚可疑
唔係著黑衫 個袋鬼死咁細 又係度衝黎衝去唔知做乜9 重點係大隻！但當時又唔想捉鬼
依家睇撚到條片真係激死 十一全部攝衫啊！

Black bloc 加攝衫！

推
有人唔做學人做狗
仲要做卧底狗

再推

放電油（or其他易燃液體）入個氣球度, 作中距離攻擊

前提：個氣球會唔會嗱穿

隔離post仲話唔撚捉，有時間果陣唔捉，覺得冇風險，佢地只會安排更多既鬼入黎。

有用，推

盲點就係天氣太熱真係會焗死
熱起上黎真係可以中暑

不過如果同俾槍射死呢個風險比較, 傷害的確係少好多

真心firm 但推唔到

就算d狗扮得幾似，佢地都唔敢唔帶槍喺身

攝衫好！
另外，有手足發現 瑪麗急症 有多狗

樓主IQ 200

work wor

風嬲咁薄OK既 柒d囉打仗啊依家 照攝啦

有用post

呢招其實唔錯 攝衫唔方便的話可以拉小小出黎 不過左右腰一定要睇到

長風褸/外套搵條橡筋cool住個尾係背後
Work唔work?

非常好建議
佢地就算將炮、棍放袋

要用個陣一定拎唔切
d大隻巴打又唔洗怕比人捉鬼

推推推推推

全部人著短褲,睇佢點收埋

有料

前線會著七彩顏色嘅衫架咩

樓豬醒，呢個要大大力推

玩到搶槍就唔爭在

唔明

612 721 831 新屋嶺

出得黎著裙

真係要防 好重要！

推撚爆佢

推
一早話CHECK袋

攝衫 文宣

有道理
但要手足共識

推一推

已經tg廣傳

天祐手足

有道理
推

真心有用wor!!

但有無手足會用腰pack

推
首先自己攝 然後落到場四圍叫人攝
唔好反而落到場見無人攝就唔攝啊

支持！！

清！有料到！以後發夢都夢見攝衫

真•軍師！呢個真係ok，良策

唔係冇記認，細心啲可以發現佢地大部分都冇著黑衫，大家諗下 到今時今日就算你包到實，但你唔著黑衫同化所有人嘅話，一樣好易比人拉到，咁點解佢地可以唔怕比人拉而唔著黑衫

推 前線攝衫

以後鬼想開槍都難，唔放腰間穩得槍來都比人打死左

有嘢孭住係條腰，件衫一定鬆身或者會著風褸

攝衫又啱喎

極有用
推

今日先講梗著風褸...而家又玩攝衫

呢招好！分唔到佢地我就分自己人

再見臥底
不過會唔會好似性感特務咁放大腿內側同腰間？

有腦！

真心有用

唔錯

超有用，推

我不嬲都會攝

臥底都識攝啦
貼張黑警死全家貼紙仲好

攝！

同意

推
突破盲腸

有用po 推

清楚明白

智取
直接見到鬼同捉鬼唔同

101著既衫一定要純黑冇花紋！
101著既衫一定要純黑冇花紋！
101著既衫一定要純黑冇花紋！
101著既衫一定要純黑冇花紋！
101著既衫一定要純黑冇花紋！
101著既衫一定要純黑冇花紋！

真心有用
人手置頂
1/10

真心有用
人手置頂
2/10

真心有用
人手置頂
3/10

.

真心有用
人手置頂
4/10

哩個推

真心有用
人手置頂
5/10

真心有用
人手置頂
7/10

推 有用

真心有用
人手置頂
8/10

真心有用
人手置頂
9/10

真心有用
人手置頂
10/10

你啱....

攝衫會抆槍都難好多

好提議，正常如果係手足條腰唔使咁多野

呢招ok喎

攝衫尼個idea好好

god idea

屌
攝衫呢招真心work

就算防唔到最部都好
起碼佢由個袋到拎枝槍出黎都要時間

仲有如果佢唔擺腰間， 佢地多數會用 斜咩袋， 因為攞槍一定係方便個過背囊

仲有男臥底多數用special force 黎扮
睇身型就知
見到成堆特別橫既，就要搵下佢地有無特徵
大聲通知在場手足留意

推！下次全部前線咁做

可行

真心可以 幫推

起碼唔會比佢咁快拎到支槍出黎，打鳩死佢都易d。

呢招okay, 廣傳

有用

秒破！

摸衫摸腰, 冇槍冇所謂, 一摸到有槍就知乜事啦

推呢個
好過乜乜page話咩色燈咩色帶係鬼
個個亂咁捉on99
上前線互相檢查就最好

新dress code

明報圖片

【逃犯條例】灣仔街坊稱目擊警員疑喬裝示威者 現場曾傳槍聲 (19:54)

9/%E3%80%90%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%A2%9D%E4%BE%8B%E3%80%91%E7%81%A3%E4%BB%94%E8%A1%97%E5%9D%8A%E7%A8%B1%E7%9B%AE%E6%93%8A%E8%AD%A6%E5%93%A1%E7%96%91%E5%96%AC%E8%A3%9D%E7%A4%BA%E5%A8%81%E8%80%85-%E7%8F%BE%E5%A0%B4%E6%9B%BE%E5%82%B3%E6%A7%8D%E8%81%B2

重返60年代

真手足怕咩，行得正企得正，五大訴求

831

推呀

Gd

攝衫攝衫！

推, 齊齊攝衫

唔攝9成有槍

推唔郁照推

以後大叫，手足同我攝衫，唔跟又你眼望我眼仔碌來碌去-----就係卜鬼

推推推

p 牌照推

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

全世界攝啦
做潮流尖端

push!!!

唔啦 咩天氣呀清

啲鬼唔一定係前線
全民攝衫

班仆街可放胳肋底 加件風褸

攝衫聰明做法，除非佢哋唔帶武器，放落袋佢又攞得慢，前線一定要跟嚟做保障自己

做多少少怕咩，除非.....嘿，好似麥記叫凍檸茶，叫埋少冰少甜，做多少少，保障大大

有機會救人簡用手指起勢咁搣popo冇gear cover到嘅位置，例如腰部之類，有效過用遮拍，搣+扭嗰下痛係好易令人分散注意

但佢地可能轉扮記者同first aid
雖然依家都扮緊

good idea!!!

攝衫好！推到全世界都知！

腰包放炮基本上係廢，拔槍慢會被人打到殘，同埋易被搶槍

ppppish

pishhhh

推
咁重要嘅野大家都要知

攝3!

攝佢老母

唔捉就仲多崩牙義士，成地都係血，而且係支線任務來

有用就推撚爆你

呢招掂

好！

攝衫防鬼!!!!!

呢個要推

推 全世界都攝 dklm

Check袋.. 咁撚戇鳩都講得出？
邊度有時間俾你check
鬼拉人都係突然間，
唔通每個人見到一個唔識既人都講一句，
「打開個袋黎睇下啦」

811 老銅第一次有人發現有鬼，但個陣佢地係褲袋放警棍就夠打，或者係普通行山杖(因為佢地知當時既人唔會召喚神獸)

有記者影到黑警扮示威者喺銅鑼灣開槍

Sure, 又唔係毒品，都是合理，買個安心比大家

支持攝衫

唔開袋都起碼拍一拍個袋摸下有冇大槍(啲槍隨便比人亂摸popo會驚走火)

攝

毒撚以後可以安心出街了

我無野講

推爆佢，

咁樣做有兩個結果，
1. 犬跟住攝衫，腰就袋唔到槍，唔可能快速抆槍
2. 犬唔跟攝衫即係身有屎

攝衫堅work, 放係袋佢拎唔切出嚟

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

攝衫呀

著褸zip 唔到

嚴重同意呀屌 全民攝衫

必須要推
希望10月1見到成街都SIP哂衫

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

加埋緊身/貼身衫👏🏼👏🏼👏🏼

巴打好醒攝衫呢招勁

唔比著褸啊！

光復香港

between 有post 話全民著黑風褸 所以係全民攝黑風褸
p牌推唔起

support

以後前線攝衫！！

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

傻的嗎
呢幾日先有post 話人人著黑褸做black block
方便換裝又遮得多

大家上身記得買長少少,如果唔係好易一舉手就飛晒出黎!!
Post埋IG Facebook Twitter，要記得好多人無玩連登嫁！！！

好建議！

P牌推唔到但覺得好撚醒

原來以前學校成日叫攝衫係有原因

攝左右面都夠,睇佢點遮

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

攝衫吊腳皮帶
中學智慧

攝衫！醒！有本事你就跟！

上次已經見到有G26 細枝到放褲袋都仲得 洗乜用套

G 持，攝，似大6仔

贊成! 推

突破盲點

學佢地咁對住防暴講：自己人

要推

Ok
冇問題

831啲鬼就有真槍上陣

維園開左真槍！有圖

嘩屌，呢招正

work 啊喂

樓豬一言驚醒洛克人

btw
速龍要OT
老婆玩4P

全民啦，鬼可以扮埋後排

其實可以考慮加多條以後唔好拎警棍?

贊成全民攝衫

推，駁唔到

遲下大波驊出埋zip衫法

推 全部攝衫

唔好po大波驊圖

十一攝衫HKLM

樓主好勁

Push.

啱

全民一齊攝佢老母

推 極有用

繼我想打波有冇人跟？12345！之後再次進化

正解

我認為除左攝衫，仲要唔好帶腰bag !

我認為除左攝衫，仲要唔好帶腰bag !

我認為除左攝衫，仲要唔好帶腰bag !

我認為除左攝衫，仲要唔好帶腰bag !

我認為除左攝衫，仲要唔好帶腰bag !

我認為除左攝衫，仲要唔好帶腰bag !

我認為除左攝衫，仲要唔好帶腰bag !

互相揸/拍袋

全部同我攝呀～～～～

推攝衫

巴打好醒

腰包要check喎

好提議！推！

醉愛zip衫

前線要攝衫呀！

點為之攝衫？

巴打，成個TG, facebook都讚緊你
你簡直係我地既諸葛亮

全民攝衫呀

攝衫都幾有型

一齊攝，唔理著咩色衫一於攝曬以表清白

推唔郁不過呢個idea好

覺得有用

Good, tuck in!

全部同我攝衫
見到條腰

攝衫！！！！！！

輕鬆防鬼

可唔可以sip埋對襪？

Thanks

同埋著丈根褲頭
但又驚好易被扯甩

巴打諸葛亮再世

但有d人著風褸
係咪要照zip

冇可能
腰bag要擺手機貼身財物仲有簡單隨身架生
叫人唔帶腰bag姐係叫人去死

唔sip唔知身體好

見到人唔sip, 記住提佢地。一開始要禮貌d~

呢個真係要推

好主意👍

邊個唔攝, 打撚到佢仆街

真心覺得呢個方法可以杜絕鬼

p牌推唔郁 不過照留名
攝衫！

打到孛力口吾走已

攝衫+我想打波 應該可以頂到陣

一齊攝

大熱天事著咩風䄛

好主意，推！

若果戴胸前槍袋加外套點算？

推 雖然嬲嬲地成個月前已經講過

推啊推

屌
可以包全身又有防水功能又換裝方便
同埋好多款係唔焗

做得手足都唔怕查，以後可以繼續查鬼捉鬼，揚開件衫就知

好多手足都戴 識別唔到
我覺得攝衫幾好 又簡單

原來巴打一個月前講過

認真唔錯👍🏼 推

做得幾多得幾多

屌 之前諗唔到 死啦d狗

出得黎就唔再講靚架啦
我都係風嬲 照攝

帶領潮流

連登仔sip完就會變 #1036 張相

脚都可以摆gun

分享下

pish bao kui

港男可以赴台灣參軍 學會軍事知識 伸張正義

著外套都攝衫！！！

一定要推

一定係人多蝦人少！！

推

天滅中共 全黨死清光

一齊攝爆佢！

黑警先最鐘意Check 袋

做多一步 唔使到時又分心捉鬼又剩

10 1攝3please

冇炮使狗驚佢呀，好似今日個腿巴打咁飛腿side kick1救2

唔推唔得

呢個方法好好 推

係時候幫巴打平反了!
2019 潮著, 巴打你只是走得太前!

推 突破盲腸

和理非都要

大陸仔？ 講真 唔識繁體字唔好上連登

理得你反共定點

今期流行

攝咗冇蝕底嘅

咁攝衫冇壞嘅，但係記住唔可以攝完衫就完全鬆懈唔警惕

算啦而家有用大家知都好

Push 好主意

推呀推推推推推

推爆呀！！！攝衫！！！！！

所有人攝衫

好聰明啊

全世界攝衫
黑警死全家

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

推呀 全民攝衫

叫晒全家攝衫

贊成！ 推

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外半尺位左右，當狗推開門一半時可再次卡住度門

另外，當見到裡面有條長條型嘅嘢伸出來篤下篤下篤走個門塞，就要準備起跑撤走了

612
721
831
新屋嶺集中營

勁推

大力推

有懷疑係狗 就一齊叫佢攝衫黎睇下

全部攝住推

我要全部人見到

再大力推

但有機會有呢d

再著埋外套，都好難認
除非連外套都唔俾著

同埋盡唔好用細袋/外套

真係要用
有人懷疑想check
大家禮貌 快快脆脆打開
保護自己友

P牌正評唔到

推 發夢個朋友同我講見到有堆手足比人圍係鬼
就因為佢地自己圍內有記認
然後位手足講到就喊咁show張學生證出黎
我覺得除左攝衫外 開袋開有無警棍都係個可行方法

如果係依啲。。

呢個攝咗都好難睇到喎

1/10佢哋應該準備唔切，但係之後大家小心啲

930 應該早D阻人返工！好多人5:00 要返工架啦！

攝衫攝衫攝衫

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

10 1 攝衫大遊行

推！！！！！！

sip風褸

#攝衫
#tuckinyourshirt

攝衫防鬼!

推到人人睇到

如果佢擺把槍係個腰包再斜孭呢？

攝！！

認真推

唔捉鬼, 但要防

用腦過濾下先回覆啦

本人少少認知所以先開呢個POST
主要係唔想手足們因為攝左衫而降低左警戒心!!!!!!!!!
因為所謂攝衫其實都未必防到 concealed carry holster 一類隱藏式既槍套
而當中有好多款式。

我相信大家goolge concealed carry holster 都會見到其他款
最後想大家睇埋呢條片 就知道其實攝左都未必捉得到

我希望大家唔好專注捉鬼。

On9小陣當幫忙啦

Zip3

手足好有腦，推

最鐘意攝衫做潮童

Push

在下和理非，早已預備48或非法集結。鄭重呼籲前線撤離時不用考慮掩護和理非，我地無gear鋤唔入咩罪，前線請保留有用之軀。
撤退時照顧老弱殘請交給和理非。同時呼籲其他和理非在前線撤退到居民區時盡可能落街，街坊look掩護前線。
面對極權香港人已經無退路，請勇敢負起各自責任。

在下和理非，早已預備48或非法集結。鄭重呼籲前線撤離時不用考慮掩護和理非，我地無gear鋤唔入咩罪，前線請保留有用之軀。
撤退時照顧老弱殘請交給和理非。同時呼籲其他和理非在前線撤退到居民區時盡可能落街，街坊look掩護前線。
面對極權香港人已經無退路，請勇敢負起各自責任。

嚟招好能掂呀！
推爆佢！

已經成功傳到各tg

多謝整呢張圖既巴打

攝好衫夠鐘打波

推爆

推曝呢個idea 全世界攝衫

推 太多鬼

p牌幫推

呢種程度既捉鬼就要做啦

我想問攝咗衫咁點樣帶腰帶？
平時水啊電話啊索嗰啲都係放腰帶d袋

全民攝衫呀屌

全部攝衫啦 唔知班鬼會唔會推背

支持…一定咁做
要廣傳依個做法~

本身就會攝衫

可以的話身上都盡量少細袋
廢時又比人問/比班仆街有位裝野
如果真係要問人/被問都有禮貌
大家快快脆脆唔好浪費時間糾纏

記住大家出發點係保護大家安全

大家真心諗下，你發夢會用乜，乜東西會連累你？ 岳兄係書包！

1. 唔用腰包

2. 唔用書包

3 跑鞋

4. 雨傘 收，行山棒！

5. 底杉（ 唔要黑） ， 著埋面杉， 要黑（背心都好）

6 ， 唔用外套！

7 . 現金 同身份証用 ， 貼身軟身腰包！

攝衫好橋！

全民攝衫大行動

係！ 無腰包！

無書包

雨傘收，行山棒！

跑鞋

全部唔用風嬲！ 外套！

短褲！！

拉鍊褲放現金電話，身分證，充電器，

兩件穿好的杉！ 底（唔要黑） ， 面，可以係黑，或黑背心！

收工掉衣服！

用旅行貼身軟身，放到腰包！ 紙幣現金！

推撚爆

10.1 全民攝衫

差唔多成20個

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

十月一全民攝衫

雖然仲有忍藏式既袋收埋枝槍，但唔係得一次就拎到出黎已經差好遠

好主意 推

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

「思考」 發夢行山look 攝杉 改進版！！

有無改進版？ （大家一齊諗）

1. 攝杉

2. 無腰包

3. 短褲

4. 無外套，風嬲

5. 無書包

6. 雨傘收，行山棒

7. 跑鞋 （ 全黑）

8. 旅行裝防盜軟身腰包放。 杉入面！ 放現金身份証

9. 褲同杉 有拉鍊位， 放手機同充電廖袋

十一齊帶喇叭賀國慶

搶槍射死佢地 之後大條道理話popo開槍打死示威者 水洗都唔清啦

攝咗先方便，要喺褲袋拎嘢放嘢都唔怕件衫阻住，啲狗全部都係攝衫㗎咋

利申次次攝

點會焗，又唔係叫你著多件

其實大撚把前線不嬲都有棍 不過唔會咁張揚擺喺腰間

你哋如果見到有前線將支棍擺喺腰間，唔使捉佢鬼 同埋唔該話埋比啲和理非聽 同埋唔好再因為見到有色識別物或者閃燈 就捉鬼，好撚多前線隊伍係靠咁樣識別隊友

你哋知唔知前線不停比你哋捉鬼捉鬼 其實壓力好撚大？

利申：自己都俾人捉過幾次

屌晒黑警老母

其實冇人話捉，係防策姐。

澤叔姓江 十九幾年前已經完美演繹

為左香港未來，柒一陣有乜所謂
全部攝衫!!!!!

Tuck in

Tuck in

不如試下 Photoshop 做 full gear 睇睇

攝衫除咗柒之外，真係冇咩壞處！

呢班鬼大部分左手都有帶黑手錶
片源

攝衫係防槍

今日隻狗出槍出咁快 多數都係腰間收埋左

如果你攝左衫就好易發現 加上而家係大熱天 無咩可能著厚外套收槍

向好咁諗 無槍係身 班狗唔會好似今日灣仔咁出黎打鳩我地手足

有用post 推推推

一言驚醒夢中人

想著有帽褸遮耳仔有咩解決方法

G

有狗開槍應該直接圍撚死佢

呢條橋堅得 巴打好嘢，推爆佢

攝衫終於唔會畀人歧視

不如反曬個褲袋出泥

推
唔該以後捉鬼要見到有證據先好捉，放過一百隻鬼都唔好捉錯自己友

捉鬼: 互相懷疑，去揾啲未知既標記
防鬼: 互相信任，唔係鬼就大方攝衫

Q: 攝衫 vs 一般標記，有咩分別?
A: 最大分別在於鬼係做唔到前者，只能做後者 (因為有槍有警棍既人係會想收埋呢啲致命武器係腰間而無法跟隨攝衫，相反一般標記就可以輕鬆偽裝)

Q: 放上連登係人都知喎唔驚mon po咩?
A: 恐怖分子有對策只係遲早既事，或者佢地第日會零裝上陣，然後學我地12345打波咁成隊鬼衝出去呢？前線攝衫未必係完美既方案，但至少阻隔一堆帶致命武器既鬼混入 (對住真槍神獸都搞唔掂)

Q: 風褸點攝呀？咁係咪唱反調叫人唔好買風褸？
A: 唔係，轉季當然要換衫啦，而家要買定喇！不過十月都未開始凍，大家睇温度著衫啦

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
黑警，還眼

冇錯

但人係會郁架喎…

粗略既Q&A

Q: 捉鬼 vs 防鬼？咪一樣搞分化？
A: 捉鬼係互相懷疑，去揾啲未知既標記。防鬼係互相信任，唔係鬼就主動大方攝衫，唔分化，互相尊重，互相幫助。

Q: 攝衫 vs 一般標記，有咩分別？
A: 最大分別在於鬼係做唔到前者，只能做後者 (因為有槍有警棍既人係會想收埋呢啲致命武器係腰間而無法跟隨攝衫，相反一般標記就可以輕鬆偽裝)

Q: 放上連登係人都知喎唔驚mon po咩?
A: 恐怖分子有對策只係遲早既事，或者佢地第日會零裝上陣，然後學我地12345打波咁成隊鬼衝出去呢？前線攝衫未必係完美既方案，但至少阻隔一堆帶致命武器既鬼混入 (對住真槍神獸都搞唔掂)

Q: 風褸點攝呀？咁係咪唱反調叫人唔好買風褸？
A: 唔係，轉季當然要換衫啦，而家要買定喇！不過十月都未開始凍，大家睇温度著衫啦

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
黑警，還眼

推!

咁可以放第二個位置姐 有分別？

仲有個可能，就係背心式槍袋，會變左錯響心口位附近，龍咁威張達明買個類，有無人明2我講咩，如果係咁，著埋件風褸都可以sip 衫

槍唔可能放褲袋
班警犬一定跌槍

難左拔槍射神獸

呢啲咪突破

： 你老母自己人啊你邊隊company㗎

一生愛攝衫我來自香港

點解連登仔可以咁聰明

願榮光歸香港

警棍就可以 (係6~8月中神獸未出現既時代係好有殺傷力既武器)

咁樣一樣俾鬼扮到

good

瑩光棒個D

大家香港人都係自己人

攝衫係現場行動可以抗鬼，咁telegram既行動台可以點抗鬼？大家比啲創意，快！

鬼打鬼。。

記得捉到要拍照。。要證明佢係煽惑市民及製造暴力黑手。千企要。。友善對代。

應該係前線聚集到咁上下先話
全部人攝衫！！！
咁先無所遁形
如果一早夾好，佢地可以放心口或袋
總之會有所防備

攝衫之餘
如有懷疑,開一開袋比手足逗下
咁就穩陣啦

全民攝衫 做個土包子

記認: 大隻, 年紀起碼30，40，大隻中佬，唔係全黑

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

推
我要做薯仔

NBA球員都攝衫啦
點會影響做野

攝衫攝衫
唔攝衫就心有屎

大快活

我推

你推

大家推

在日港人需要大家幫手賀佢老母
在東京港人需要大家支持! 請大家幫手推
一齊賀佢老母!
［超突發，東京手足入黎］10月1賀佢老母東京同行

你古黑狗唔識咩

Puhs

將攝衫變成一種潮流

祝各位巴打 今日武運亨通

spiderman裝都ok

(閃電戰)全民哨兵先可以對付包抄夾擊

好多人去到示威後期開始被殺人犯阻截時就睇手機同休息，單靠幾個勇武前後奔走放哨係唔夠，應係前線後面2個街口立即組哨點放哨，可行應學閃電戰的扇形推進，將前線範圍擴大以

、監視所有殺人犯的活動，以免被包圍
、保留後路撤退或轉移陣地

去到得番一條可以行更要格外小心，可以走去橫街反包，但呢點要有大量勇武先得

最重要係冇gear唔想衝唔好去前線比假象好似好撚多勇武睇餸食飯有幾多人做幾多野呀

光復香港 榮光自由

香港人, 到底係啲咩令你堅持要出街？係愛呀？定係責任？兩樣都係呀！

班鬼放把槍起袋先好，危急想黎佢都唔可以第一時間拎到把槍出黎

做！！！！

攝埋褲腳

唉如果我可以諗埋防子彈就好對唔住個位手足